平時坐巴士窗口位，落車個時會點同走廊位示意

我會係上層大叫司機，下一站有落
萬試萬靈

唔該

有啲人扮訓冇用

連登冇人坐巴士？

正常見到你準備企起身就會讓

樓主一定係靚仔靚女

磨擦大腿

收Ear phone 入袋

拍鳩醒佢囉

勁大動作坐翻直個人同執野
比個Signal佢

起身果下基本上9成人都會讓位

大粗魯啦 輕掃佢大脾內側

喂

一手拉佢條J成個人抽起啦

按鐘
利申機場巴

大大聲屌佢老母

訓著左又好難feel到我起身

訓埋右

你又知既

以為我忍尿

咁冇禮貌

對住廢老要喂先明你想點架

起身喇BB

我會講埋屌你